小肥 / J.Arie 《逼得寵物太緊》直播版

超好聽!!
大家like下個page啦!

直播清唱真係好考唱功
無料真係唔敢一齊玩

死啦 J Arie, 小肥今次紅唔到啦

J.Arie : ＿每一次都是你

cls本來唔知小肥咁有實力
聽完即刻變fans

小肥啲假音真係屈咗機